愈近 開學日 愈近 10月1

班狗只會愈黎愈賤